有冇巴打想一齊打LOL

得閒可以打 ng rank都得
不過唔好咁易燥底
所以都係ng好

利申：毒撚王

L4d2同OW都ok 前提你有

念珠菌